[肺炎概念碟] 鄧肺言 - 親朋勿有

鄧肺言 - 親朋勿有
「誰串門 誰該死」系列大碟

你說她容易發怒 不過會令我嘔吐
不斷屌 她根本不會 封掉那關口
世上誰比你糊塗 要為平民讓半步
決定誰都不封可能是最差

人人都不歡喜 只會更心死 被佢呃完就算
讓我從今一個人 不想變禍心 去傷這好友身
退避人去愛你 是為你好 不想你感染
但是佢又要唉聲歎氣
剩下我獨個 專登避開你

罷工總會有苦痛 所以我沒有激動
不要緊 想幫到的多數都能夠幫到
愛未能使你動容 努力原來沒有用
我為人犧牲的精神沒被懂

人人都不歡喜 只會更心死 被佢呃完就算
讓我從今一個人 不想變禍心 去傷這好友身
退避人去愛你 是為你好 不想你感染
但是佢又要唉聲歎氣
剩下我獨個 專登避開你

如有姑娘感染 高官應該放手
朋友轉身步遠 擁抱亦會心驚

人人都不歡喜 只會更心死 被佢呃完就算
讓我從今一個人 不想變禍心 去傷這好友身
退避人去愛你 是為你好 不想你感染
但是佢又要唉聲歎氣
剩下我獨個 專登避開你

要佢失去那知己 活著也沒有滋味
感染死 媽媽不可以有福和你一起
要是藍絲好心地 我又何必要隔離
你若然真心怎可能沒轉機 全港問你

唱出醫護心情

最近有肺炎唔好返咁多教會

玩下姐

係咁已改一下

我都知唔係幾岩音
我都係試下改姐